這裡的美國輿論引導員明顯技高一籌，善用潛移默化手法。大陸的輿論引導員真的要多學習

不要故步自封